fate劇場版真係好正

岩先睇完 果種熱血同餘悸仲係度 一直都散唔走
各個人物嘅理想同現實 互相鬥爭
仲有今集狂戰出手打到d日円飛曬出黎
（冰凍嘅現實 溫暖嘅幻想）士郎真係絕世好男人
期待第3集呀 又要等1年 btw大概都估到佢行邊條線

...

？

咪撚毒啦屌

嚟動漫台唔毒 唔通講政治咩

mk? 個個睇完都開一次新po?

想睇櫻比士郎殺

講道德經

佢個預告可能會係最暖果個ending

諗緊入唔入戲院睇好..

落左畫

冇人一齊睇

自己一個睇先最正 最好尾場冇咩人 獨享勁正

先爽為快啦